今日我同我男朋友

傾計 我講完話
「我下星期去你屋企啦」
佢回我
「😗」

咁即係咩意思？
我覺得係「係？」

幫你吹呀 問

唔似係

THIS

咁即係？